有冇人搏左反彈？

等你carry

摶左，向下彈

向下彈就有

有 等佢彈再沽

搏反彈幫你日日賺

又-左幾多張